# Slot pulsa tanpa potongan codecorps berdasarkan The Jetsons

Ketika pertama kali ditayangkan pada tahun 1962, The Jetsons adalah acara televisi ikonik pulsa tanpa potongan codecorps yang hanya berlangsung satu musim. Terlepas dari kenyataan bahwa acara tersebut semakin populer di kalangan anak muda di akhir 1960-an dan 1970-an, dan bahkan dihidupkan kembali pada 1980-an, mungkin sedikit lebih maju dari waktunya pada tahun 1962, ketika sebagian besar rumah Amerika masih menonton televisi hitam-putih. .

Arsitektur kehidupan nyata dan konsep futuris digunakan untuk menciptakan dunia Jetsons. Apartemen keluarga, Skyway Apartments, terinspirasi oleh Space Needle Seattle, misalnya. Ford FX-Atmos 1954, sebuah "mobil konsep", mengilhami mobil gelembung George Jetson. Banyak gadget dalam program ini terinspirasi oleh dokumenter futuris, novel, dan artikel majalah (seperti film Disney tahun 1958 "Magic Highway, U.S.A.").

Jetsons luar biasa dalam hal itu, terlepas dari kekurangannya dalam presentasi, pertunjukan itu meramalkan beberapa teknologi umum saat ini, seperti panggilan video dan navigasi otomotif yang dapat diprogram. Perjudian WMS memperkenalkan Jetsons ke permainan kasino pulsa tanpa potongan codecorps darat pada tahun 2014 dengan permainan slot interaktif yang mencakup berbagai putaran bonus, musik dan suara dari pertunjukan, dan penggunaan kreatif dari banyak rangkaian ikonik program.

## Simbol & Fitur Game pulsa tanpa potongan codecorps

Mesin slot Jetsons memiliki roda bonus fisik dan merupakan mesin slot video 5-gulungan, 3-baris. Gim ini memiliki 20 garis pembayaran, dan simbol bernilai tinggi didasarkan pada karakter pertunjukan. Fitur Roda Bonus: Elemen permainan yang paling menarik adalah roda bonus. Permainan bonus dipicu ketika simbol Roda muncul pada gulungan 1 dan 5. Untuk mengetahui permainan tambahan mana yang akan dimainkan, Anda harus memutar roda.

Tentu saja, jika Anda tidak melakukan apa pun, Astro akan melakukannya untuk Anda. Kombinasi berbeda dari putaran gratis, pengganda, dan simbol atau bonus Wild khusus digunakan dalam permainan bonus pulsa tanpa potongan [codecorps](https://www.codecorps.org/). Anda bisa memenangkan 1 atau 2 gulungan Wild, dengan simbol Wild yang ditumpuk terkunci di tempatnya sepanjang gulungan penuh. Ada kemungkinan Anda akan mendapatkan lebih banyak emblem Rosie. Dan seterusnya.

## Simbol pulsa tanpa potongan codecorps Yang Tidak Diketahui

Ketika Rosie the Robot muncul di reel 5, tandanya berubah menjadi simbol Wild, dan dia mulai berlari melintasi layar menuju reel 1. Dia mengubah serangkaian simbol menjadi Wilds secara acak. Simbol Umum: Layar televisi adalah simbol paling umum dalam permainan. Dalam satu pertandingan, Elroy mendesak Anda untuk membantu George pulang melalui cuaca badai.

Anda mengklik awan di empat kolom untuk membuka jalan bagi George ke rumahnya, tetapi permainan pulsa tanpa potongan codecorps berakhir jika Anda menemukan seorang petugas polisi. Anda memilih Spacely Space Sprocket di game lain. Jika sembilan ubin dengan simbol karakter yang sama muncul berturut-turut, mereka akan menggabungkan dan memainkan animasi singkat dari karakter tersebut, seperti George menyikat giginya.

![slot pulsa](https://www.jamesallenonf1.com/wp-content/uploads/2022/02/Slot-Machine.jpg)

### Dapatkan Pembayaran Besar

George akan terlihat berjalan di atas treadmill Astro sementara anjingnya duduk di atas platform mengambang dikelilingi oleh gundukan uang tunai untuk Kemenangan Besar. George akhirnya meminta bantuan Jane untuk turun dari treadmill (ini adalah bidikan klasik dari kredit akhir pertunjukan). Elroy mungkin terbang dengan jetpack-nya untuk memberi selamat kepada Anda atas kemenangan sederhana sebelum terbang menjauh.

Pola ubin dan animasi tampaknya diambil langsung dari acara TV. Meskipun animasi putaran bonus dibuat dengan jelas untuk permainan slot, mereka berbaur dengan mulus dengan pengalaman pulsa tanpa potongan codecorps nostalgia. George duduk di meja kerjanya, menikmati kemenangannya, saat permainan bonus berakhir.

Simbol perangkat seperti Jetson ketika roda bonus permainan putaran gratis tergantung anggota keluarga, meningkatkan peluang memenangkan hadiah. Bonus diaktifkan setelah 7 putaran, namun dapat diaktifkan kembali setiap kali simbol Roda muncul di gulungan 1 dan 5.
